Tulid ette Jussud Gustaw Käo perandajade eest sevstjad Mari Paami tüttar Käo ja Karl Johani poeg Käo kui rendile andjad ja Gustaw Jaani poeg Tamm, kui rentnik ja palusid järgmist rendi leppingu kohtu 
